警方向老人院方向投擲催淚彈，大量老人家氣喘就死

救救老人